除咗叫春我仲識D乜呀

反正做乜都好
都係搵唔到女朋友
預咗一世食自己
算吧啦

有自知之明係好事